日本邊間大學好

求日本師兄指點一下
如果讀商科
同志社 立命館 早x田定慶應好

日本JJ帶路

早x田定慶應要好有錢先得

邊間名氣大㨂邊間
讀屎片都冇所謂

商梗係慶應啦下話

慶大係有錢仔大學

我check過學費同香港差不多

認真讀

係架咩

慶應啦

未入，但要諗定

係google揾商學部 偏差值都估到邊啲難入/名校啦 少少research都唔做
你入到先講

私校多啲科揀
政府學校超少科比留學生

我有check
我睇吓有冇師兄讀

東大？

東大唔洗諗，冇可能

勁過港大點入

關關同立 是咪呢堆

恒大

日本最勁嘅緊係香港城市大學啦

早稲田慶応你入到先講啦
雖則外國人易入過本地人
同你入到既話d女見到你即濕

未入已經濕左

咪on9啦
邊到聽返黎？

你香港dse幾分？

慶應

你啱：留學生有津貼

唔關dse事我hea考

我意思係人地係有錢仔讀既大學
又唔係講到一定要好有錢先讀得
不過讀到家境都唔會太差

諗住考日本入學試？

一橋

係

計返港幣貴＄5000到嘅

我hea考12-13唔記得
我冇溫過書

推薦入早稻田
人脈比較勁

咁你出盡力DSE一定30分走唔甩啦

出盡力21-22冇30

你有fd讀？
慶應d女好似正d

女就間間都ok 溝唔到幾正都無用

笑死

成個傻鳩咁 咁都有人理佢

你又啱

識多啲有錢仔嘛
讀大學係用嚟擴充人脈
唔係齋讀書

12 13 分想入慶應
發下夢先啦

台灣出名少少果D都未必收啦

日本考個試同dse完全冇關係

個人蠢有無關系？

係日本讀日文學校，係考英日數+文科
我歷史dse高分
中文通識嗰啲唔撚關事

真係幾正

你鐘意啦，有個目標都好既

我低分唔係因為蠢：我學校冇教過書，我hea考

Okok

中文讀來都唔知為乜
由佢2
我中文2
Band3 中英Speaking5點睇
唔係蠢la掛

加油支持你 考到之後上嚟貼張學生證bin連登仔c

男仔讀慶應真係好著數，好多日本妹崇拜

Ok 既 努力

我夠有張慶應學生證啦

可能你哋話我冇咁嘅實力有咁大嘅目標啦
但係我覺得Band three冇盡到力同啲Band one Ben two佢哋盡晒力一樣入asso 我回心一笑，我當年揀錯中學 姐

女朋友？

我自己

點解有
交換生？

係

係日本去過啲學生 party，慶應仔 + 講英文 = 屈機

正la有冇食女

無 我有女朋友

日本妹咁正都唔食

不過你去一年有冇畢業證書

正能量

得張成績表
得早大肯派畢業證書比交換生

你知唔知自己衰咩

Dse差就係Hea考
考日本試就會勁到入應慶
入應慶就係為左食女

學上面果位巴打咁講

okok

加油再出門書叫《後段班辣妹連登仔應屆考上慶應大學的故事》

加油再出本書叫《後段班辣妹連登仔應屆考上慶應大學的故事》

鏗哥點睇去東大exchange

正

得full year 一定要defer

有咩問題

你啱

我冇溫過書

傻嘅做人梗係要有目標啦，通常目標定高啲就算入唔到，都入到唔差嘅大學，呢個道理你都唔明

商科一定一橋最好，慶應太睇其他因素
努力小小過留學生個書類考並唔難
之後個校內考先至難

即係前後要考兩個

想入呢d大學嘅話最少你日文 eju都要考有320分左右 未計其他科都要有差唔多6成以上嘅分

Master 洗唔洗？

master 競爭少d, 比起degree 會易入少少，要求要睇返每間大學個準則 ，上面嘅係degree 嘅要求， 有呢個分的話應該可以入到関関同立orマーチor以上

唔該曬爸打！等我研究一吓

咁祝你好運

利申band3入大學名科,入唔入到大學就睇你自己,唔好怪學校

咪臭係，大把band3仔讀大學啦
賴老師hea教 人哋都係跟返你哋啲程度教咋
認真教你哋咪全班都聽唔明囉

你又知道我個情況，我個背景？
5g唔好亂咁講 我個情況係入到band1
但老母要我入果間

每個人學野方式都唔同，如果返學點都唔教書，有咩意義，我讀到初中退左學，直接考dse,你有咁既勇氣先算 ，學校可以話比你聽係好有用，不過我果間唔教書

樓主唔好彩入band3中學 一定係因為比間廢小學拖累！樓主入廢小學一定係幼稚園廢，唔教書！ 樓主間幼稚園廢，一定係因為其他勁幼稚園校長唔識野

咁似aim既野唔同果個港大仔既

話時話
果條友最後咩u

潛左啦

加油

雖然唔覺你咁既款會考到